@Misc{wikipedia:csma,
    author = {Wikipedia contributors},
    title = {{Carrier Sense Multiple Access}},
    year = {2018},
    howpublished = {\href{https://de.wikipedia.org/w/index.php?title=Carrier\_Sense\_Multiple\_Access\&oldid=179780893}{https://de.wikipedia. org/w/index.php?title=Carrier\_Sense\_Multiple\_Access\&oldid=179780893}},
    note = {[Online; accessed 22-July-2004]}
}

@Misc{wikipedia:plagiarism,
    author = {Wikipedia contributors},
    title = {{Plagiarism -- Wikipedia, The Free Encyclopedia}},
    year = {2004},
    howpublished = {\href{http://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Plagiarism\&oldid=5139350}{http://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Plagiarism\&oldid=5139350}},
    note = {[Online; accessed 22-July-2004]}
}

@Misc{wikipedia:citing,
    author = {Wikipedia contributors},
    title = {{Citing Wikipedia}},
    year = {2018},
    howpublished = {\href{https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Wikipedia:Citing\_Wikipedia\&oldid=918052627}{https://en.wikipedia.org/w/index. php?title=Wikipedia:Citing\_Wikipedia\&oldid=918052627}},
    note = {[Online; accessed 22-October-2019]}
}

@Misc{wikipedia:citing_harvard,
    author = {Wikipedia contributors},
    title = {{Autor-Jahr-Zitierweise}},
    year = {2019},
    howpublished = {\href{https://de.wikipedia.org/w/index.php?title=Autor-Jahr-Zitierweise\&oldid=190142684}{https://de.wikipedia.org/w/ index.php?title=Autor-Jahr-Zitierweise\&oldid=190142684}},
    note = {[Online; accessed 21-Januar-2020]}
}

@Misc{wikipedia:citing_ieee,
    author = {Wikipedia contributors},
    title = {{IEEE Style}},
    year = {2020},
    howpublished = {\href{https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=IEEE\_style\&oldid=936368639}{https://en.wikipedia.org/w/index.php? title=IEEE\_style\&oldid=936368639}},
    note = {[Online; accessed 21-Januar-2020]}
}

@Inproceedings{bredel:2009:01,
    author = {Michael Bredel and Markus Fidler},
    title = {{Understanding Fairness and its Impact on Quality of Service in IEEE 802.11}},
    booktitle = {Proc. of {IEEE} Infocom},
    year = {2009},
    month = apr,
    pages = {1098--1106}
}

@Misc{bildblog:guttenberg,
    author = {Bildblog},
    title = {{Wie ich Freiherr zu Guttenberg zu Wilhelm machte}},
    year = {2009},
    howpublished = {\href{https://bildblog.de/5704/wie-ich-freiherr-von-guttenberg-zu-wilhelm-machte/}{https://bild blog.de/5704/wie-ich-freiherr-von-guttenberg-zu-wilhelm-machte/}},
    note = {[Online; accessed 22-October-2019]}
}

@Misc{spiegel:guttenberg,
    author = {Spiegel},
    title = {{Falscher Wilhelm bei Minister Guttenberg}},
    year = {2009},
    howpublished = {\href{https://www.spiegel.de/politik/deutschland/in-eigener-sache-falscher-wilhelm-bei-minister-guttenberg-a-606912.html}{https://www.spiegel.de/ politik/deutschland/in-eigener-sache-falscher-wilhelm-bei-minister-guttenberg -a-606912.html}},
    note = {[Online; accessed 22-October-2019]}
}

@Misc{rundschau:wikipedia,
    author = {Frankfurter Rundschau},
    title = {{Wikipedia - Wie ich Stalins Badezimmer erschuf}},
    year = {2011},
    howpublished = {\href{https://www.fr.de/kultur/stalins-badezimmer-erschuf-11720309.html}{https://www.fr.de/kultur/stalins-badezimmer-erschuf-11720309.html}},
    note = {[Online; accessed 22-October-2019]}
}

@Misc{wulff:2013:01,
    author = {Debora Weber-Wulff},
    title = {{Fremde Federn Finden - Kurs über Plagiat}},
    year = {2013},
    howpublished = {\href{http://plagiat.htw-berlin.de/ff/startseite/fremde\_federn\_finden}{http://plagiat.htw-berlin.de/ff/startseite/fremde\_federn\_finden}},
    note = {[Online; accessed 22-October-2019]}
}

@Book{eco:2010:01,
    author = {Umberto Eco},
    title = {{Wie man eine wissenschaftliche Abschlußarbeit schreibt}},
    publisher = {UTB GmbH},
    year = {2010},
    address = {Stuttgart, Germany}
}

@Book{dfg:2013:01,
    author = {{Deutsche Forschungsgemeinschaft}},
    publisher = {{Wiley-VCH}},
    title = {Vorschläge zur Sicherung guter wissenschaftlicher Praxis},
    howpublished = {\href{http://d-nb.info/1043456643}{http://d-nb.info/1043456643}},
    year = {2013},
    address = {Weinheim, Germany},
}

@Misc{hda:2012:01,
    author = {Fachhochschule Darmstadt},
    title = {{Allgemeine Bestimmungen für Prüfungsordnungen (ABPO) der Hochschule Darmstadt vom 08.12.2005 in der geänderten Fassung vom 17.04.2012}},
    year = {2012},
    howpublished = {\href{https://www.h-da.de/fileadmin/h\_da/Hochschule/Presse\_Publikationen/Hochschulanzeiger/ABPO\_2012-04-17.pdf}{https://www.h-da.de/fileadmin/h\_da/Hochschule/ Presse\_Publikationen/Hochschulanzeiger/ABPO\_2012-04-17.pdf}},
    note = {[Online; accessed 22-October-2019]}
}

@Misc{fbi:2014:01,
    author = {Fachbereich Informatik, Fachhochschule Darmstadt},
    title = {{Studien- und Prüfungsordnungen}},
    year = {2014},
    howpublished = {\href{https://fbi.h-da.de/fachbereich/gremien/pruefungsausschuss/studien-und-pruefungsordnungen/}{https://fbi.h-da.de/fachbereich/gremien/pruefungsausschuss/ studien-und-pruefungsordnungen/}},
    note = {[Online; accessed 22-October-2019]}
}

@Misc{mbredel:2020:01,
    author = {Michael von R\"{u}den and Andr\'{e} Miede},
    title = {{Thesis-Template des FBI}},
    year = {2020},
    howpublished = {\href{https://github.com/mbredel/thesis-template}{https://git- hub.com/mbredel/thesis-template}}
}
